遲了約你約戰去鋰魚門

昨日入得到 鋰門無去路
給你那長年綠帽
記招中追究或無人互訴
天未亮或當日早已搭車走佬

我係你就收皮行埋一邊her her her 啦

？